巴塞又入決賽

Sor,係睇人入

丹尼爾決賽出到

入決賽睇波

又捱夜嬲嬲豬lu

仲有我丹狗

Sor唔記得疤同祖合拼

咁撚串

煙矛資格睇

its fucking電視機

今埸又黑咗

So9個狗樣真係好夾

你個名

留力國皇盃咋

6:1 >入決賽